SONY XZ出咗7.0

過千MB
公司Download中

仲番工

唔係個個都返5日

感覺唔錯但待機無咁好

wifi接收能力差左

XP收到